В рамках выполнения тестового задания был создан REST-сервис для просмотра  текущей зарплаты и даты следующего повышения. При аутентификации пользователю выдается секретный токен, который действует минуту, и по которому происходит обращение к странице с информацией о зарплате и дате следующего повышения.
### Технические требования
```python >= 3.10```\
 ```poetry```\
Если у Вас не установлен менеджер зависимостей poetry, Вы можете сделать это командой:\
```pip install poetry```
### Инструкция по запуску:
1) Скачайте проект
2) Перейдите в папку test_task  
```cd test_task```
3) Установите зависимости проекта\
```poetry install```
4) Активацируйте виртуальное окружение\
```poetry shell```
5) Запутите сервис\
```python test_task/main.py```
6) Перейдите в браузер по адресу ```localhost:8000```
### Инструкция по взаимодействию
На данном этапе Вас перенаправит на страницу ```/docs```, где Вы можете протестировать все реализованные методы.\
Для получения информации Вам необходимо авторизоваться. Нажмите зеленую кнопку **Authorize** слева вверху\
В рамках  выполнения задания в Базе данных есть пользователи **ivanov**, **sergeev**, **danilov**. У всех один и тот же пароль - **12345**\
Введите *username* и *password*, после чего нажмите на кнопку **Authorize**.\
Если вы ввели все верно,  вы авторизовались в системе, нажмите **close** и попробуйте нажать на синюю кнопку **"GET /info/"**, после чего **"Try it out"**. Вам выведется зарплата и дата следующего повышения пользователя.\
Если данные были неверны, Вам ничего не выведется.
Спустя минуту после авторизации токен, выданный Вам при авторизации,  истекет, и при попытке еще раз нажать на **"Try it out"**, Вам выведется сообщение *"Не удалось подтвердить учетные данные"*.
### Тестирование сервиса
Для тестирования сервиса с помощью pytest в терминале введите\
```pytest```\
 Были реализованы тесты:
- Неправильные данные пользователя
- Правильные данные пользователя
- Проверка доступа к ```/info/``` с валидным токеном
- Проверка доступа к ```/info/``` с невалидным токеном
- Проверка доступа к ```/info/``` с истекшим токеном 

### Работа с docker
1) Создайте образ командой:\
```docker build -t test_image .```
2) Запустите контейнер:\
```docker run -d -p 80:8000 --name test_container test_image```\
Теперь сервис будет доступен по адресу:
```localhost:80```